信唔信呢個女人得47碎?

垃圾post

垃圾user

呢個仲正

佢望住我笑呀

又咩梗黎